留意到近十年我轟得葡萄牙人可以踢到喺度退休

一個希拉里奧
一個保羅費拉拿

其他秦利 杜奧巴 林柏特 古迪仙尼 比列堤 舒華沙 波歷克呢啲老將都無得喺度退休 好橙